whatsapp 吹水群招人

歡迎入黎認識多d朋友，無聊吹下水派下膠～

都歡迎叫春 分享下生活，分享下興趣～

都歡迎大家入黎搵下飯腳～

男女都歡迎，希望呢個群可以令大家不再寂莫

歡迎大家踴躍入group

要填咁多資料嘅

無咩填啦啵

係就直接落whatsapp群link啦
Dllm

下次先

咁我地都下次先

小心個人電話